冷氣好耐先涼

部開利窗口冷氣都有十幾年，要開好耐先涼，而且開得比較大都唔算好凍，主要係咩問題？係咪夠期要換？

雪種?

而且壓縮機開好耐都唔覺有停

要加/換雪種？但咁耐一部機值唔值？

換

換雪種定換機？唔知價

如果漏雪種換機啦
漏雪種即係有喉穿左
醫返都晒藥費

十幾年，梗係換返部變頻分體。又靜又慳電。

換機啦，我屋企三部一到十年多D就開始唔凍，可能西斜曬得勁

有冇洗隔塵網